{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/17026/0'",
        "collectedDate": "2023-05-31",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "양주시, 육군 지작사와 함께 2023 양주! 드론봇 페스티벌 개최"
    },
    "text": "楊州市、陸軍紙作詞家と共に2023楊州!ドローンボットフェスティバルを開催\n楊州市(楊州市長カン·スヒョン)は6月2日から4日までの3日間、陸軍地上作戦司令部と共に「2023楊州!ドローンボットフェスティバル」を開催すると明らかにした。 楊州市加納里飛行場内で開催される今回の行事は昨年締結した加納里民官軍共生協約により陸軍航空戦力の維持条件保障と飛行場周辺地域の共生発展のために用意した民·官·軍合同行事だ。 楊州市と陸軍地上作戦司令部が主催し、民官軍行事推進委員会が主管するドロットボットフェスティバルでは、京畿北部国境地域で初めて行われる花火ドローンアートショー公演、ドローン同時離陸ギネス挑戦、Army TIGERドローンボット戦闘体系試演、ドローンボット競演大会、陸軍航空祝賀飛行、軍装備搭乗体験、各種文化芸術公演などメイン舞台と多彩な体験行事が行われる。 ドローンボットコンテストは住民が参加する民間種目でドローンレーシング、ポップドローンバトルと軍が単独で進行する軍種目であるドローンバトル、大隊級UAV、捜索偵察ドローン、爆弾投下ドローンなどが進行される。 会場の片隅にはタンク、自走砲、装甲車、ドローン、UAVなど韓国軍戦闘装備とともに韓米同盟70周年を記念して在韓米軍戦闘装備を展示し、世界の中の強軍に生まれ変わった国軍の威容と戦闘力を体験することができる。 また、より簡単で親しみやすく軍とドローンについて理解できるよう、ドローンVR体験館、ドローン操縦シミュレーター体験、ポップドローンバトル体験、4足歩行ロボット試演など多彩な楽しみ、見どころが用意されており、観覧客の足を引っ張る予定だ。また、会場には試演や公演要素も豊富だ。 軍儀仗隊公演、テコンドー撃破示範、特殊戦司令部高空降下試演、楊州無形文化財公演、軍将兵慰問音楽会など豊富な見どころが繰り広げられる見通しだ。 行事会場を訪問しようとする観覧客は軍施設内部で進行する行事であるため、出入り時に個人別身分証を必ず持参しなければならない。 カン·スヒョン市長は「私たちの市ではドローンボットフェスティバルを楊州市西部圏代表祭りとして育成しようと思う」として「ドローンボットフェスティバルが国内最大のドローンフェスティバルとして位置づけられ、地域内の4次産業生態系を造成する呼び水になることを期待する」と明らかにした。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドローンボットフェスティバルはいつ開催されますか？",
            "answer": "ドローンボットフェスティバルは6月2日から4日までの3日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "ドローンボットフェスティバルはどこで開催されますか？",
            "answer": "ドローンボットフェスティバルは楊州市加納里飛行場内で開催されます。"
        },
        {
            "question": "ドローンボットフェスティバルは何のために開催されますか？",
            "answer": "ドローンボットフェスティバルは陸軍航空戦力の維持条件保障と飛行場周辺地域の共生発展のために開催されます。"
        },
        {
            "question": "ドローンボットフェスティバルではどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "ドローンボットフェスティバルでは花火ドローンアートショー公演、ドローン同時離陸ギネス挑戦、Army TIGERドローンボット戦闘体系試演、ドローンボット競演大会、陸軍航空祝賀飛行、軍装備搭乗体験、各種文化芸術公演などが行われます。"
        },
        {
            "question": "ドローンボットコンテストではどのような種目が行われますか？",
            "answer": "ドローンボットコンテストではドローンレーシング、ポップドローンバトルなどの民間種目と、ドローンバトル、大隊級UAV、捜索偵察ドローン、爆弾投下ドローンなどの軍種目が行われます。"
        },
        {
            "question": "ドローンボットフェスティバルで展示される装備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ドローンボットフェスティバルでは韓国軍戦闘装備の他、在韓米軍戦闘装備も展示されます。"
        },
        {
            "question": "ドローンボットフェスティバルには何が用意されていますか？",
            "answer": "ドローンVR体験館、ドローン操縦シミュレーター体験、ポップドローンバトル体験、4足歩行ロボット試演などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ドローンボットフェスティバルの見どころは何ですか？",
            "answer": "ドローンボットフェスティバルの見どころは花火ドローンアートショー公演や軍儀仗隊公演、テコンドー撃破示範、特殊戦司令部高空降下試演、楊州無形文化財公演、軍将兵慰問音楽会など多彩なイベントが繰り広げられることです。"
        },
        {
            "question": "ドローンボットフェスティバルに参加するために必要なものはありますか？",
            "answer": "ドローンボットフェスティバルに参加するためには個人別身分証を必ず持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドローンボットフェスティバルはどのような意義がありますか？",
            "answer": "ドローンボットフェスティバルは楊州市西部圏代表祭りとして位置づけられ、地域内の4次産業生態系の形成に貢献することが期待されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 731,
        "QA": 686
    }
}